有三個死仆街喺台北居家隔離期間偷走，做臭香港人個朵

台北市副市長黃珊珊今日首次公佈新型冠狀病毒肺炎居家檢疫失蹤者名單，涉及3名香港男女。該3名失蹤港人為陳寶珠（女）、張君諾（男），以及張龍華（男），均於2月8日入境，3人填列居家檢疫地點為台北市萬華區武昌街。黃珊珊認為，3人的行為是「惡意的」，填寫可能都是假資料。

這3名失蹤者依《傳染病防治法》第58條規定應居家檢疫，但經防疫人員兩次以上聯絡，並透過警政機關協尋，仍沒有履行其居家檢疫的義務，為維護公眾健康權益，台中央流行疫情指揮中心按規定公佈失蹤者姓名，呼籲失蹤者或民眾如有發現，立即致電1922或台北市政府防疫專線（02）23753782與防疫機關聯絡。

FYI 台北市萬華區武昌街 = 西門

屌你老母 正一死仆街嚟 無錢住 14 日又要飛

捉去打靶吧

又龍又珠屌你老母係咪支那狗黎
跟美國驗出世紙睇產地算啦屌

加埋公開處死 係台大椰林道斬首處決
我一定去觀禮

死pk

你話叫 胡兵、李然、何美美就似大陸人名姐

夠前幾年果兩隻臭雞衰格?

支那畜最鐘意個名整個龍字

陳寶珠

垃圾老鼠屎

新香港人？

個名唔似香港人

冇新香港人只有支那畜

睇個名都知大劣人la
就算唔係大劣人
啲名咁撚老土都feel到上咗年紀

香港人其實性格就係咁架喇
比著係某個連登仔一係上水開post比人睇

一係諗點走佬

開相通緝佢哋

斟酌係咪支那畜已經冇意思，佢事實係用火車頭入台灣境
事實上佢哋就係做臭晒香港人個朵

捉陳寶珠出嚟！

影撚衰寶珠姐

張君諾？
用蝗語讀都讀唔到
似香港人多啲

即刻打俾天經問吓佢老母做乜四圍走啦

寶珠姐，妳咁多Fans, 妳走唔甩㗎，乖乖地去自首啦

睇個名似廢老

諗起3港女台灣偷食鮑魚，當時高登又好多話一定係大陸妹
我覺得「君諾」呢類似香港人名。

搵個三個喼一人裝一個扔去河邊啦

坐完出番味未

老豆揾仔

好似無會得出境

北人！

少少似
其實如果個名用煲冬瓜讀出黎係順口既
基本上都可以判斷係大劣人
因為香港名用煲冬瓜讀會撓口好多

黃珊珊說，今天有三個失聯的人，因為他們的狀況較特殊，所以要公布他們的姓名，一個叫陳寶珠，一個叫張君諾，另一個是張龍華，已將這三人的姓名公告在網站上，而這三位民眾都不是本國人，是從香港入境，填的是萬華區武昌街的地址，電話都是中華電信的客服電話。

連電話都係假ge,就知道e3條友一定係一開始就準備唔14天隔離而係直接偷走啦

一律處死算啦
清減垃圾人口

台灣捉佢地坐監就啱㗎喇，冇人會可憐佢地。

麥浚龍：

寶珠姐

似廢中廢老/支那蝗

死撚咗佢啦仆街 影衰晒

拉去學金仔打靶 我唔會反對你要聯署我第一個簽

屌 呢三個人

偽造文書 虛假資料 傷害他人身體

死刑唔該

個名似無腦藍絲

香港人都係咁樣架啦
自私又沒自律亦沒常識
預撚左啦

想捉我？冇咁易

似老豆 老母 加個 仔

屌撚死呢d仆街
快d捉人
要重罰
加埋以後一世唔准入境台灣

屌你老母 陳寶珠 張君諾 張龍華

台灣好似仲有死刑

陳寶珠
叫四哥同呂奇幫手搵吓咪得

唔知仲出唔出到境呢

搵楊天經救佢老母啦

佢地唸住成世唔出境？台灣實捉到

其實有無諗過佢地離唔到境會坐監

係新香港人

d名似係廢中

大把雙非人咪又係香港出世

香港人個朵不嬲臭

屌你老母

好人好姐你點解識講蝗語？

個名似台灣人wo

陳寶珠好明星feel喎

代佢地三個道歉
愚蠢+自私=公害

立即處決啦屌

應該係老豆老母加個仔

香港人仲笑其他國家

佢哋諗住唔出境

睇名啦仆街
台灣返工唔撚洗識

大把本地出世都係廢老藍絲，你應該用假香港人
手足既無論係新香港人定本地出世既都係真香港人

黃仁龍（前律政司）係咪支那畜？李顯龍？李小龍？

大陸名，普通話讀比廣東話順，香港有人叫離d名？似文革後沿海富貴地區既第三代或者第四代，以前大陸讀書有同學叫戴瑪莉

Push

希望佢地全家死絕

支持台狗出境果下搞大佢
呢個時勢怕條撚咩

認住依三條撚樣

直接判監 唔洗俾面

大撚把香港人個名有龍字啦

兩兄弟？

睇個名都覺得係廢lo

乜唔係2月6號 已經封關咩

丟香港人朵！屌你老母，死仆街！唔守隔離令！

D藍蛆page開始話呢三個人係廢青黃屍

死刑唔該
錢香港人出

高登連登公廁

香港人點都有支那人劣根性

跟本一開始就唔應該俾佢上機

幾時開年齡

快啲去自首

兒登

你唔知就google吓啦

又屌新香港人

有冇人知雙非蝗有咩辨認？
兒童身份證攞得未，有冇識別？

2月8號 仲可以經香港入境台灣 係咩人

有錯就認啦
一有錯就話係藍絲廢老新港人咁樣人地只會更加討厭香港人

黑玫瑰

食屎狗嚟

自首減一半

終於出現啦陳寶珠

屌記錯陳寶珊

得
起底組出動

廢老有特權，廢老大撚晒。

有無圖？

法盲出現

個名似係父母同個仔

「依傳染病防治法第58條規定，入境旅客應誠實配合檢疫單位填報及繳交相關資料，並配合必要檢疫措施，如有填寫不實或其他拒絕、規避、妨礙之行為者，將依法處最高15萬元罰鍰。」

建議台灣永久blacklisted 呢三個人

寶珠姐做咩偷走呀

支持捉佢地坐監，而家佢地仲係台灣既話，應該一定捉到，除非成世係個島入面逃亡

台灣有冇印大頭相貼佢街招?
影衰香港人

冇識別，佢唔講你唔知，如果佢口音上你察覺唔到

支持台灣槍斃佢地

屌你果個係陳寶珊呀

呢世都唔好畀佢地再入境台灣
香港人舉腳支持

11歲之前去外國旅行要申請身份證，再申請passport，但係冇識別話比你知係雙非

周圍走=想傳染比人=想殺人（間接故意）=史無前例類推適用刑法271

垃撚圾

陳寶珠（女）、張君諾（男），張龍華（男）
台灣副市長搵緊你

字母應該有識別？

諗諗下係咪一家人嚟

開名、開樣啦，累人累物

香港人個朵幾時有香過

笑左

慘, 實俾ptt批鬥

去左揾呂奇？

屌你老母
三個垃圾 影撚衰哂

冇人做FC
根本原公佈只係寫香港入境都冇寫國藉
蘋果自己就加個香港人成班連登仔又唔FC下就係度認衰/推比支那人

2月8號 用咩方法入境架 果3件

兩個老名係夫婦嚟，個特別名係佢地個仔

搞到我諗起佢哋

好有年代感 似廢老/中

香港人世界又加一分

一早整好左簽證咪入到境

肯撚定係大陸人啦屌你老味，香港人點會咁撚仆街？！

麻煩台灣通輯、重罰、最好要判埋坐監
再一世唔好再畀呢三條友入境

絕對係合理推論

睇個名似上年紀嘅香港廢中同個仔

老鳳直頭去嗰度公開表演埋凌遲處死都仲得

請求起底

送中之後算好左
以前不嬲玩鳩傻港豬

咁on9 以為走得甩
出境果時一對名點都會比人捉

上一代呢啲名好常見啫

你唔做法官真係曬晒

估計都係癈老多

屌 真係累人累物 又搞死香港個朵

算啦，樹大有枯枝

正仆街

乜唔係要有居留證先可以？

一早整左果d 可以入 咪即係大把人可以去

垃圾！

求重判入獄

話撚咗香港人一樣係垃圾架啦
連燈仔今次點駁呀， 講黎聽下

捉去打靶

唔會有識別，仲有佢就算用支那拼音，個名都隨時改得。雙非而家都有30幾萬人啦，唔係細數，2013年之後每年一兩千人咁增長，2012年一年計都有四萬人係雙非。

push

應該公佈埋年齡

嗰3個名唔似 後生名

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

捉返送上大陸

陳寶珠成7張嘢都要偷走

無撚野呀?
我諗所有香港人讀書時代都有一個龍哥係身邊

吳春冰呢啲名又點？

尤其龍年出世既，一班至少有8個有龍字🤦🏻‍♂️

收皮啦你老母就春

影衰哂香港人

捉到直接死刑OK?

高尚的香港人邊會咁做

估唔到咁都有人衝出嚟柒

捉到直接拉去坐監

哦...陳寶珠...我識佢...

起底做嘢

派完帽，死撚埋
仲搞到香港滿城風雨

陳寶珠個名好假膠feel

香港人最中意去人地啲地方搞事嫁啦
早幾年已經開始有港女去人地啲民宿
搞到污糟邋遢已經上晒報紙

好似唔係講緊你呢單

直接西門町6號出口外斬死三條仆街都得
講定邊日
我早15日入定境來睇

支那人攞特衰護照，永遠不能入境台灣

走既時候過境都俾人捉啦
無腦

即時槍決

廢老名

應該陳寶珠係呀嗎 張龍華係老竇
然後張君諾係仔

打靶唔該
送返黎香港都唔洗

陳寶珠

我都識

計我話你就似支那畜

海派甜心女主角都係叫陳寶珠...

你咩事啊

膠劇
人地叫寶茱好似

六十歲左右呢一代
跌個招牌落黎都可能責死幾件叫寶珠嘅

條友著名五毛嚟

龍哥SOR9RY囉

起唔起到底？

提到既話的佢去武漢 俾D支那人咬一啖

要起佢地出黎公審

起底組 有無線索

Pk

係咪拎住學生簽證去
係既話學校或者同學遲d實督灰
如果去玩既話 出境就捉到啦

台灣係咪有死刑

遲早實捉到 除非玩逃亡送中

捉住即刻打靶啦

有寶珠姐 無經經？

女~殺~手~~~~~

學金正恩將軍咁先得

有無人可以fc 下

屌你老母啦。

利申：有個龍字

垃圾

最新消息，已經搵番！
市政府：將會集中隔離並重罰！

2047

有晒3個名都無人有相

佢地無其他朋友架？

所有柒野一定係新移民做，本土出世香港人一定係高尚！

上PTT睇
佢地個聯絡電話仲要填中華電信個客服NO.落去

加送21聲嗚鐘

新移民最唔守規矩

好似話無出過街 只係無台灣電話 填錯電話
所以聯絡唔到

肥恩做得幾好
一走甩即刻拉去打靶

六四比

貪平係香港買卡，台灣有得打電話嘅卡要護照+入台證

罰15萬啦

死刑啦

仲叫陳寶珠屌你

屌 返黎香港要起底

賤人三人行

直接火化啦屌
撚知佢有冇病毒喺身咩

真係唔好睇高自己香港人

講緊上引水產偷鮑魚

抵死，去台灣體驗監獄生活啦！柒頭

支持 重罰，咪撚影衰香港人

陳寶珠無聽過?
楊天經現在點溝女?

即時宣佈台灣獨立,
推佢地去金門做炮灰

點睇香港土生土長嘅雙非人？
又唔會係類似李嘉誠嗰類黎左幾十年嘅舊移民做嘅呢？
會唔會係香港出世嘅新移民第二代做嘅呢？